太急屎 又冇廁紙 咁大個仔第一次用手黎炆屎

好難得搵到個廁所 係殘廁
入到去竟然冇廁紙 諗住行返出去算
點知真係肚痛到就死
唯有照屙 屙完爽晒
之後用手炆屎 炆完一下 用水洗下再炆
覺得自己好冇尊嚴

大佬你冇圖你話你阿媽係李嘉誠都得啦

點解唔直接坐落個洗手盤到洗pat pat

成手屎都上黎開post 你捐返入個屎坑啦屌你老母

@ust蝻亞狗
佢都係咁炆有咩問題

洗乾淨左

做咩唔抆完索兩索/奶下佢

底褲呢？

手指"啦" 點都會仲有d屎係度